[0.000]
halo <no-speech> halo <no-speech> ye <no-speech> <int> yu stap long haus a <no-speech> yu stap long we
[11.945]
o oke oke <no-speech> Korobosea <no-speech> o <no-speech> oke oke oke <no-speech> o em orait na <no-speech> yu- yu gat sampela wok nabaut long tumora o nogat
[35.185]
a
[47.065]
oke oke oke em orait <hes> so <no-speech> em- em luk olsem <hes>
[57.975]
<sta> Fraide bai mipela kam sli- slip long hap so <no-speech> ye Fraide <no-speech> ye ye
[69.905]
o oke oke orait o oke <no-speech> na na- na yupela
[81.015]
a George nabaut ol stap long skul <no-speech> ol ye ol stap long skul
[90.925]
na yupela stap long wis seksen stret <no-speech> a yupela stap long Korobosea long wis a
[100.695]
mi tok yupela stap long Korobosea long <no-speech> ye
[109.565]
o oke oke <no-speech> o oke so mi laik kam em mi ken kolim yu na yu mas kam wetim mi long J_Mart nabaut
[121.495]
halo <no-speech> ye <no-speech> afta sku- <no-speech> ye afta skul
[133.445]
ye <no-speech> ye bai mi kam o no <no-speech> ye halo
[145.365]
o oke oke ye <no-speech> sapos mi kam o nogat em bai mi ring na bai mi toksave nogut yu kam wetim mi go go apinun
[157.325]
ye mhm <no-speech> yu wan yu stap long haus o
[169.135]
a <no-speech> Barry a <no-speech> o oke oke
[179.285]
na ol <no-speech> Gemi lain ol tok olsem ol kam antap ol go bek o nogat Gemi na mama ol
[190.105]
ol go bek o ol stap yet <no-speech> o ol stap long Koki a <no-speech> o oke
[201.765]
o inap taim afta skul mi go sek na go
[212.285]
mi- mi tok bihain <no-speech> apinun pastaim mi go sekim ol <no-speech> halo ye
[223.955]
sapos <no-speech> ye <no-speech> sapos- na George kam long haus ya yu mas <no-speech> tokim em em mas ringim mi pastaim
[235.645]
George ya <no-speech> em no kam yet a <no-speech> a
[247.235]
em mas ol pilai spot stap ya <no-speech> mi tok em mas ol pilai stap ya long skul ye <no-speech> na bai yu go daun long ples tu o nogat
[259.115]
<sta> a <no-speech> oke oke em orait mi askim tasol
[271.015]
a <no-speech> <hes>
[281.785]
o oke oke em orait <no-speech> a <no-speech> na
[293.635]
<lipsmack> a <no-speech> halo
[305.045]
ye mipela ol bois na ol sam- sampela gels em ol Mande mipela kam bat mipela sampela nogat fon olsem na nau mipela kam gen
[316.945]
<sta> ye <no-speech> tumora <no-speech> tumora bai taim bilong
[328.725]
nogat nogat nogat <no-speech> ye <no-speech> o oke <laugh>
[340.645]
ye olsem wanem <no-speech> a <no-speech> <laugh> o oke
[352.495]
long haus ya <no-speech> a
[363.605]
dispela rentri tu ol katim a <no-speech> o oke oke <no-speech> ol stap a
[375.345]
a <breath> nau em ol sampela kasen brata bilong mi tu ol stap long antap long wanem haus bilong yupela na antap ya <no-speech> so em luk olsem
[387.335]
bai yumi mit long hap ya <no-speech> ye <no-speech> a
[399.245]
halo <no-speech> ye <no-speech> tu mil na rot kam olsem ya ol stap long hap <no-speech> ye halo
[410.945]
halo ye mi harim i stap yu tok <no-speech> ye
[422.935]
ye <breath> mi tok long brata bilong Roselyn ya <no-speech> harim a
[434.835]
mi tok long brata bilong husat ya Roselyn ya mi tok long brata bilong Roselyn
[446.455]
ye nogat <no-speech> ye Ray Ray <no-speech> man ya em save stap long wanem ya Lahara sevis stesen ye
[458.435]
<breath> yu save long em a <no-speech> a
[470.335]
<sta> ye em mas em yu save long em ya em no <laugh> <no-speech> ye ol olgeta famili bilong em ol no save long yu ya
[482.215]
harim a <no-speech> ye em husat ya <no-speech> John na Charlie tasol ol save long yu ya
[494.005]
na dispela narapela sis ya husat ya Gade <no-speech> ol tasol ol save long yu <no-speech> ye
[505.995]
ye <no-speech> ye <no-speech> aha
[515.655]
tasol mipela stap long haus bilong ol ol tu ol laik a <hes> em
[527.545]
tri o'klok o hap tri nabaut <no-speech> ye enitaim <no-speech> ye <int>
[539.085]
ye <no-speech> so olgeta wok long askim mi long <no-speech> yu ya man ya em wanem kain mangi ya em fet o
[551.075]
bin o dispela kain <laugh> na dispela dispela <hes> em <no-speech> wanem- wanem taim mi ring na mi tok em mas mi lukim yu long wanem Ela Beach yu tingim a
[574.695]
a <no-speech> em i- i no mi lukim bat em husat ya Roselyn lukim na em tokim mi long askim yu na mi askim yu
[586.575]
yu tingim a <no-speech> teks em olsem em yet em teks
[598.335]
<no-speech>
[609.735]
<no-speech>
[609.91]
